香港地真係遍地黃金，窮撚真係要自己反思下

中學炒iphone已經搵左第一桶金 唔明點解有人會窮

成間馬會係度
都唔知點解會有人無錢

少口罩都致富

一場波都贏0.01M都唔知點解會有窮人

我斬斷隻腳響街市行乞，月入起碼50k
worth

Feel到個post會幾有趣味

真

識朋友讀書唔成去炒鞋

依加渣緊好似成百萬既testla=.=

相反我讀完ASSO

先搵到9K一個月

廁所夠多黃金喇，你發左達未

CHING跟唔跟我做金?

呢個真
1: 補藥黨
2: 電話公安
3: 網上賣電子相
4: IG，FB賣水貨
5: 層壓式推銷
6: Ptgf/Ptbf
7: 性交轉運又食又拎
8: 走水貨返大陸（奶粉，日用品等）
9: 前排炒口罩
10: 類似大賭李嘉誠，網上賣tips

總之就大把機會，真係想窮都難

我中學畢業都可以？

OK

佢都係小學畢業
無傷肝

蓋青ivy league